%!TeX root=../../encours.nouveau.tex
%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%% EXERCICES %%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%

\begin{ExosApp}

\subsection*{Dérivées successives}

\exotd{01} % Calcul de trois dérivées n-ièmes 
\exotd{02} % Calcul de somme (k parmi n)^2. 
\exotd{03} % Calcul d'une somme avec série harmonique 
\exotd{04} % Calcul d'une dérivée n-ième trigo. 

\subsection*{Applications}

\exotd{10} % Recherche de fonctions 
\exotd{11} % Limite de somme (-1)^(k-1)/k 
\exotd{12} % Inégalité sur racine(1+x)
\exotd{13} % Inégalité sur sin 
\exotd{14} % extrema locaux 
\exotd{15} % Inégalité sur sin et limite d'une intégrale 
\exotd{16} % intégrale à paramètre 
% \exotd{17} % Inégalité sur sin 

\end{ExosApp}

\begin{PAPL}
	
\exotd{20} % f et f'' bornées => f' bornée TODO: corrigé
\exotd{21} % Fonctions vérifiant contrainte = nulle TODO: corrigé
\exotd{22} % Développement de tangente. TODO: corrigé

\end{PAPL}
